盧偉聰你隻爛袋狗

你以為你仲可以平安無事咁坐係一哥個位咩?
依家全世界人都睇撚住警犬胡亂使用武力 亂開槍 射記者 10個圍一個手無寸鐵既市民
反送中成功與否 落幕第一件事就係問你條仆街責 容許下屬係毫無準則情況下使用武力
一哥 仲有得坐個陣好坐穩啲 依家共產黨都唔攬條柒婆
好撚快你就係下一個

支持喇叭中學清理門戶

輕鬆成為人民公敵 連自己母校師弟都表示喇沙之恥
一哥係時候寫定稿諗下點樣引咎辭職啦

2018年果陣寫佢延長任期一年, 即係2019年11月就退

【本報訊】警務處處長盧偉聰及副處長（行動）劉業成將於今年11月屆57歲退休年齡，為方便警隊管理層順利交接，政府昨公佈，原於今年11月19日屆退休年齡的盧偉聰獲延任一年至明年11月18日。據悉，劉業成會按照原定計劃退休，預料現任行動處處長鄧炳強會接替劉業成擢升副處長，鄧更成為下任警隊「一哥」的熱門人選。
記者：謝明明

已經想像到呢幾個月會有幾多人圍剿佢

要求柒婆撤回修例
下一步就係各界人士立刻問責警務處處長盧偉聰
成立透明小組調查警隊過去一星期既不當執法
嚴懲沒有跟隨指示的警員以為胡亂下令的警官
並且釋放所有被無理拘捕既遊行人士